（代post)太和良心花店

我係一個學生，今日係太和街市入面一間花店買花打算去嘉盛苑個追思會，當時位店員知我係學生就冇收我錢我係咁俾返錢佢都冇要到個一刻就好想喊，多謝您香港人加油

#五大訴求，缺一不可
#香港人一個也不能少
#光復香港，時代革命

唔好開名，唔想佢畀人追擊

推